我宣佈唔少廿幾歳仲係A0處男都係狗黎

如果唔係樣有問題就係性格有問題，又或者係窮撚，唔係既話廿幾年咁長點會都拍過拖啦，中學／大學時期點都會拍過掛

利申：
woof woof woof woof woof woof
再利申，講緊自己，三樣都中

早幾日先俾人話："下我個仔十幾歳都拍左兩三次拖啦wor ，唔好講大話wor你"
家陣A0處男犯法咩
冇市場冇拍過拖好出奇呀

阿們，可能上世食得太多囡，所以今世無會安心啲

可能係幾多世都係A0呢

拍拖一定要扑野？

未拍過唔知

汪汪汪

無，入嚟只係吠三聲而已

知就好

快三十歲了 女仔fd都有

成日比人話我樣唔錯
但性格太慢熱被動 熟左先玩得癲
難成大事
希望有轉機啦

ching....ho....ball